## Geo Monitor 

Progetto Android reallizato come lavoro di tesi per il corso della laurea triennale in <b>Informatica per il Management</b> dell'<b>Università di Bologna</b>.

<p float="center">
  <img src="img/home.png" width="300" />
  <img src="img/treOpzioni.png" width="300" /> 
  <img src="img/costruisciIStanza2.png" width="300" /> 
  <img src="img/mappa4Entrato.png" width="300" />
</p>

## 



